Macbook Pro 15 2015 vs 2016

13000 同 17000 既分別
2015 Spec:
2.5GHz quad-core Intel Core i7 processor (Turbo Boost up to 3.7GHz) with 6MB shared L3 cache
16GB of 1600MHz DDR3L onboard memory
Intel Iris Pro Graphics
AMD Radeon R9 M370X with 2GB of GDDR5 memory and automatic graphics switching
512GB flash storage

2016 Spec:
Touch Bar and Touch ID
2.6GHz Processor
256 GB Storage
2.6GHz quad-core Intel Core i7 processor
Turbo Boost up to 3.5GHz
16GB 2133MHz memory
256GB PCIe-based SSD1
Radeon Pro 450 with 2GB memory
Four Thunderbolt 3 ports
Touch Bar and Touch ID

你地會點抉擇